尖沙咀iSquare下面，瘋狂開槍中

有隻防暴拎住支槍，見人就射
有小朋友有老人家都照射

RTHK全程影哂
速龍叫人走，防暴叫人過嚟隻揪
全部都精神分裂有問題

有冇搞錯

不嬲都話佢哋係精神病人嚟㗎啦

冇搞錯
你冇武力，就係錯

無裝， 無衝擊， 無叫口號
拎住支槍沖前見人就射

cls

班狗緊係想攪多次清真寺

佢地都唔理記者影到乜，無號碼驚仔鐵。

啊婆都比人推跌，啊婆千其唔好有事

簡生喺清真寺

嗰啲咩彈嚟？

香港警察 + 香港政府 = 黑警 + 暴政

胡椒球

Push

失控狗

佢仲要笑住咁話「用後面（背脊）擋呀」

推到有畫面

Piah

死黑警

相

推到有片

一句講晒 佢有槍 你有無

屌

屌你老母呢啲就冇片

樓豬幾時俾人射撚死

留名返去睇片

推

痴撚線

最錯就係我地冇武器

屌，可唔可以教育一下大家要告班狗

三萬警都係畜牲

推到有圖

黎明行動 聽朝重啟！

唔係話胡椒彈無問題，但樓主講清楚啦

到開實彈，又叫開鎗？邊撚個知你講邊種

有無片

班popo冇number驚條撚
全部 鳩打

今日係咁用胡椒球
喺行人路都照射

求片

接受唔到自己係小眾 全部痴撚哂線

班雜種狗全部都有瘋狗症

30000隻曱甴當其他7000000人先係曱甴

推到有片嗰度得街坊咋屌

痴撚左線

片？

仲有冇失民意 失國際線班網友講兩句

推上國際

BTW 大狗今日放風話要睇未來情況而批唔批8/12民陣遊行

原來係劇本黎

一句講晒
你吹呀？

有沒有片

Hello 無圖

隻揪sir 粉絲表示好想同佢瘋狂隻揪

講得啱 香港人真係好天真

呢個世界不嬲都係邊個拳頭大邊個啱

民意根本就唔重要 睇吓中國北韓就知

從來革命都係用血同肉堆砌出嚟

啲人成日都仲以為用愛感動天下

認同 成班顛狗曱甴

片

尤得佢，我地今晚 ＴＷＥＥＴ爆侵囝ＶＰ同埋ＳＥＣＲＥＴＡＲＹ。

依家有法案，俾埋呢啲證據，迫佢地制裁黑警

推片

哦

有無片？啱啱我地上天橋遊行班黑警都射左TG

唔係好理想

入夜啦 咪現真身囉

RTHK 32全程影晒 不過佢個直播仲未完 所以未可以翻睇

唔好拉

因為區選令到佢地精神分裂

除gear咪垃圾

開胡椒定煙霧？

椒

時間 人物 地點 相/片

起底 制裁

做佢哋親人真心慘，日日對住個失控冇底線炸彈

阿婆都攪，班狗無人性

喺佢地眼中唔係黑警就係敵人
見到敵人就要shoot

push

呢d先係真正無底線

無差別式屠殺

所謂為左安全就係要全部人殺晒

推到有精神病人畫面

痴撚線 根本

成班死藍屍死廢老死港豬

片呢

大家明唔明咩叫反抗

唔洗咁惡掛

推
屌你老母垃圾

多謝popo我地又學到野
仲之你同黑警有關係，唔需要原因

有冇link?

影撚曬班黑警都照做
知唔知點解？
就係罷明睇唔起全香港人 因為佢地有絕對武力

係現場點算

咁你想我走定過嚟隻揪先？

推 121係恐怖襲擊呀
無衝擊 無預警下腰斬和平嘅遊行
向密集人群發射有毒TG

不流血做革命口號

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

RTHK 記者N仔多

搵個藉口令佢不獲續約就ko

外媒記者有報
今日警察向和平示威者噴胡椒tg
快啲推上國際

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

留名先

咁你貢獻咗自己啲血肉未

越癲越好 降溫 降你老母

大約幾分幾秒

搵唔返

2nd amendment 好重要

片片片

有特權的人很容易認為自己就係上帝。

咁撚恐怖

大約2:46:XX後
黑警衝前>開槍>恐嚇>叫人走, 又叫人隻揪
好似係藍卡仔黎

立法會班建制下年唔洗出嚟選啦

所以手足做咩都唔會割
叔一燒果次都唔應該割

之後2:52:00再掃射

狗改不掉吃屎

警曱一向當胡椒彈無殺傷力

可以亂射

太古個時已經係咁近距離勁射

除裝隻抽囉 無裝咪又係得個吠字

弱智仔先會做狗

片 一定要推

你哋所作所為 遲早要還

片呢快
大家等住留底啊

12.2 聽朝重啓 黎明行動呀！

連仔已cut左backup 片
幫手推依條

全片請睇#137

班狗休息左兩個禮拜，叉足曬電，真係勇毅。

A

出年區議員唔該日日播黑警既暴行
一定要全世界人鄙視同杯葛呢班禽獸！

其實全世界有無一個地方D警察係好似香港班狗咁爛仔同市民對罵？
睇左咁多片都唔覺有

記者朋友4點問下班冚家剷
又叫人離開，又叫人過黎
咁市民應該聽從邊個指令
咁係唔係比錯指示，咁市民點樣分辨
好想聽下佢地會點9up

😡

死黑警
推到被美國制裁

你行到埋去佢就圍你咖啦

推上twitter!

Cls

片？？？？